GEC

what is the score of B+, A, A+?